呢次香港會贏定輸？

輸又好唔憤氣
都未試過咁勁

贏又冇咩可能
老共同班港豬係到

唉

贏 - 正評
輸 - 負評

冇人答到？

而家叫羸到輸？
悲觀講句，唔見到仲可以羸得多過而家

唔需要諗唔洗揀，係一定要赢，冇第二個選擇

希望得啦

團結堅持到底就win 齊心就事成

輸贏無得計, 唔好欺騙自己, 一切憑良心做事, 做應該做o既事, 講應該做o既話, 行應該行o既路, 盡自己最大o既能力去做, 因為我地係香港人, 而香港係我地o既家.